Popo 的下場。

狗們全身暗病check唔到，清算完畢後焗住出黎搵食；冇得借病呃綜援。全世界都知你地係狗，所以黃藍鋪都拒絕聘請。啲狗被迫賣身，接親都係帶性病嘅古寒美極級客人。

至於親狗呢，狗爸媽嫲爺婆公都長命百歲但百病纏身，淨係可以依靠班狗照顧。咁狗仔女呢就全部死於非命，要白頭狗送黑頭狗。就算仔女死曬狗嫂想再生，狗嫂次次都會臨盤先胎死腹中，而狗嫂次次都會救得翻。啲狗就算想尋死都唔會成功，次次臨死先比人救翻上黎。冇事冇幹第日繼續翻工（有良心的真·勇/和家屬則豁免以上命運）。

榮光借歸香港呀仆街

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

condom用完唔通會留低做紀念咩

純發洩 發完再繼續抗爭

Popo = 匪國退役軍人下場

都不如了

珍珠都冇咁真

一位Popo負皮

不要說：「一位」
試著說：「一隻」

幾撚時死